[暴徒媽媽] 夢境中我嘗試解釋比我阿媽聽何謂暴徒...

個夢大約係咁

我：
媽媽：

: d 學生好暴力，成班暴徒咁，我唔支持

: ( 示意一巴打落阿媽塊面到）

: ( 唔理我）

:( 再示意打落我媽塊面到）

: 做咩呀你（ 同時捉住我隻手）

: 你還手，你就係暴徒，和平表達訴求ok,同我講，但你唔可以還手，你還左手你就係暴徒。

: 你打我先

: 香港而家就係咁

: 係咁架，我明啦

你無啦啦發乜野夢呀Ching

推

咁都要發夢？